四日冇打過飛機 晚餐食福喜定大家樂好？

好肚餓

福喜啦

打完飛機先諗啦

推

食KFC 啦